Papa et Maman Kangourou ont trois filles. Chacune des filles a deux frères.\\Combien y a-t-il de membres en tout dans la famille Kangourou ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 11
  \item 9
  \item 8
  \item 7
  \item 6
  \end{enumerate}
\end{multicols}